[繼續反送中]送中法冇撤回到,因為香港已被送中

城管通街打人,新屋嶺私刑,被自殺出現,黨鐵快要安檢,黑社會橫行,冇言論自由,同大陸有咩分別?

香港已經被送中
不係將 個別人 送中
而係全個香港 人連地 送中
仲要運送力都唔洗
文宣要繼續反送中,反送中也包反對把香港送中

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

1/10

2/10

睇到嘅幫手推下